究竟係信任唔夠？定係你唔識避忌？

究竟係信任唔夠？定係你唔識避忌？
呢個問題我問左好耐
亦都好矛盾
同男朋友一齊就快4年 大學同學到一齊做野
經歷過好多
但信任呢個問題一直存在 佢係個好多女仔朋友嘅人
真係好多女人埋身
有同佢講過叫佢避忌下 佢就大反應
話朋友就係朋友 識左好多年 唔會有啲咩
同埋佢有避忌
我唔想成為綁手綁腳嘅女人 所以佢同咩人傾計 我都唔會理/理唔到
試過叫自己唔好咁上心 有一排自己真係輕鬆咗
但問心 個信任問題都係到
有時我已經分唔清楚點先算係 伴侶唔識避忌
點先算係伴侶信任唔夠？
最近身邊有好多朋友都綠㡌分手
亦有伴侶綁得太緊分手
自問想繼續行落去 但唔知點做
有冇巴／𢇃可以指點迷津

識尊重人既都會避忌

老實講都睇幾愛對方
呢個case信任應該係要男朋友比你
即係唔會突然夜晚失蹤
去到邊同你講聲
多女仔朋友唔緊要，但要將你放係第一位先
即係無可能同一日約出街，佢同d女仔fd出都唔同你出
有d咩開心野都第一個係同你share先
其實合唔合理樓主應該feel到的，唔好懷疑自己
信任真係好緊要，叫自己唔上心真係好傻
自己男朋友點可以唔上心 你話男朋友就話姐

如果你男朋友係有出軌嘅前科 咁就無得怪你 但係如何無嘅 咁你就應該信任上面出現咗問題 一係就你嘅佔有欲太強

岩

佢要走唔通你唔信佢佢就唔會走？